(李家鼎）鼎爺：嘩好撚酸呀屌你

0.23

個樣

以為佢係條片講粗口

睇口型有講 不過記者冇播到啲聲

戴耀庭屌你老母.gif

我睇到哇好撚酸呀仆街

有冇人整張gif

挑，老屎忽一條，無料扮四條。

頂你

難道巴打你有料？

鼎爺都無料 好想知你有冇睇佢煮野

有聲

你永遠不會成功.jpg